毛孟靜在監獄開班教英文

極權下，所有手足都不要放棄人生。

石牆花 Wall-fare

4 小時 ·
知道大家緊張Ms Mo，今日毛姨姨 請石牆花轉告大家：

毛姨姨在羅湖懲教所大倉，一切安好。她在裡面開班教英文，繼續老本行。事緣有同囚小妹妹問她unique 點解點讀，於是就開始了每日兩字教些正面英文，例如 stay positive 及 cheerful 等，也唱 Amazing Grace 奇異恩典。所以，牆外的大家可以放心。

A message from Ms. Mo:
All is well with Ms. Mo in the dormitory of the Lo Wu Correctional Institution. She is now doing what she is best at - teaching English. It all started when a young girl in custody asked her how to pronounce “unique”. She has then decided to teach her fellow ladies every day two positive English terms like “stay positive”, “cheerful” etc. She also sings Amazing Grace. There is nothing to worry about Ms. Mo, we can relax now.

好好活下去

毛姨

加油啊！！！

Respect毛姨姨

知識改變命運

媽

moee

加油

毛姨真係要頂住

入面嘅學下英文都係好事 一年學幾百個字 出到嚟絕對有用

推

搵到寄託都好嘅

唉，佢都竟然要坐，反而黃碌撚嗰d唔使

環境限制唔偉大既人

邊個係黃碌撚

咪攪分化

教主都話而家唔係屌泛民既時候

黃碌撚咪教主
泛民2019之後已經開始醒咗好多啦

成件事真係掉轉晒

著名五毛回五小子你都唔認得？
幫你重溫一下 話831手足係抵撚死

當然仲有佢成名作支美和好 反支撚炒晒車 呢單全部人都記得

痴撚線
服左毛ee，

根本冇人應該坐

回毛小子

毛姨姨

我知，只係防止有人又借機挑起分化

有信仰嘅人係堅強啲
周庭都係

屌 打錯

教主一行熱普城狗2019已經完全變曬花生塘邊鶴，唔使坐好正常

真啊

撐住

hi

毛姨姨 撐住

毛姨姨真係好硬淨，無論身心
之前地獄式審判果陣以佢咁嘅年紀都頂得住
敬佩

多謝毛EE

全部反對派得佢一個係睇得上眼

毛姨姨我愛你

唉，呢句真！
依家無包裝、無底線，真係唔太樂觀！

mo ee

著名五毛都仲有人理
Blocked long time ago

周庭唔係啦 抗壓好差 出黎去日本打國際線會好d

Respect

佢如果出得到嚟應該都係會即刻飛日本 本身報咗學校讀書 佢被拉嗰陣 日本嗰邊間大學啲教授都有出聲屌過。

而家你覺得政治監係用嚟對付唔同你路線嘅人？

同埋聽人講佢係裡面唔算太差啦

2012 鐵屋吶喊

2014 罷課不罷學

著名五毛

毛姨姨教你英文
執到

點會諗到
連毛ee 都會入去
香港真係cls...

真連登契媽

咩catherine wood死開

佢真係好好，唉。。。

黃毓民
過去咁多年比佢屌柒過既「同路人」全部坐哂監/走哂路
只有當年搞到雨革黃營內鬥既熱普城一眾主力而家仲響香港安然無恙

毛e就嚟70歲，死就一世，唔死大半世，乜嘢都睇開啦……周庭先得24歲，人生經驗爭好遠

Omdb都真係die左，長期坐監

上過毛EE通識course
有一個lecture請到長毛
估唔到佢兩個都要搞到咁

生命影響生命
多謝毛ee

獄卒係咪都要去上堂

以前比人話扮昂山素姬
點知原來毛姨姨先係真英雄

連登契媽
好多連登仔女都擔心你

加油呀

毛EE

另一邊廂...楊明

唉

祝身體健康

巴打既daddy 媽咪27年前仲睇緊TVB《歡樂今宵》果陣

Yukman 同 毛ee 已經系ATV《龍門陣》討論香港時局

太好人...加油

令我諗起月黑高飛個Andy

入到去坐都有自己既方法照顧年紀細啲 人生經驗冇咁豐富既手足

希望懲教前線冇警犬咁仆街
唔求特別看代 只求唔好刻意針對

願眾人平安

之前戴耀庭同陳建民喺入面都係教書
啲囚友都好尊重佢地

push

教埋班柳記啦

辛苦哂毛姨姨
咁大年紀

加油!!!!

Cls 好撚癲

Respect 頂住毛ee

有冇link

所有泛民都要加油呀

樓上有人講大學通識
仲讀緊書既可唔可以講下而家通識係咪變到無哂傳媒同政治有關既野

好似電影

正能量

懲教黑嘅程度同啲狗不相上下

unique 係咪讀 u ni q?

通識我最有印像係沈旭暉講恐怖主義同超限戰
差不多十年前
回想返
的確完全就係支那做緊既野

好正能量

60幾歲人都仲要受呢d苦

唔知係咪新大陸左
毛EE個FB都冇左
都明佢點解要DEL
個世界好撚痴線

連登老母

毛ee呢幾年老左好多

毛ee 嗰位小妹妹都要撐住呀

佢單人倉先慘...
多人倉都叫有人陪下

屌

不要放棄

一人一信集氣轉多人倉🙏🏻

其實d監犯黃定藍多

有d衰唔關政治既事

點睇政府

哭泣聲。。。

叫啲死黑警入去上堂啦

毛ee

多謝miss mo

回憶小子 我想強姦你

毛e keep得幾好
冇咩點變

推 多謝毛姨姨

哭泣聲啜毛姨姨

幾時教埋中文，想學

唔好放棄！ 我地上 Twitter !

月黑高飛

本身對毛婆冇乜好感
現在見佢幾十歲都要坐監

個心都有啲唔舒服

毛E

學以致用

毛ee感謝您

係中國地方教英文 國安法單獨坐

係喎
佢地唔係單獨倉咩？

教條毛？

毛姨係少數我尊敬嘅傳統民主派

要頂住呀

respect

毛姨姨要平安，等緊你安全回來開班一定會報！

無記錯之前雨傘兩位教授都係入面教英文，呢幾年入面既英文師資高左好多

希望大家都可以早d返出嚟

點解唔係教 If we burn, you burn with us.

將來更多人反共，好事！

或者教坐監令人生更精彩：Jail time is GREAT TIME !!!!

pushhhh

支持 希望呢十年都Keep住

依個時候仲冷嘲熱諷懶係搞笑都block得

我愛你呀毛姨

never give up

早知今日，何必當初

港共政治打壓

契媽🤧🤧🤧

MoEE

柳狗去死就得

On9

希望佢繼續係入面教落去

《亞洲電視》龍門陣 (1994-6-2)
9,119 views

徐佩瑩 = 亞視六君子之一
毛孟靜 = 前TVB新聞部記者；時任RTHK
陳耀南 = 時任HKU教授
劉山青 = （初代）在中國服刑的香港人

作育英作

春風化雨

毛姨一生平安

學英文如果手足之後要移民好有用

respect 毛姨姨

respect ms mo

上年返工坐緊巴士見到毛姨姨揸車返垃圾會
同佢對望咗一眼

泛民入面最respect Miss Mo